就嚟又到督察入學堂嘅時候 大家估下八大有幾多人做狗

埋沒良心社會未來嘅棟樑 值得人敬佩
有人唔做走去做狗 大家快啲貼佢哋出嚟 俾大家欣賞下
通常啲狗乸就最容易睇得出 呢排無啦啦剪到頭髮勁短 有一排好少update social media 唔知今年學堂畢業嗰啲會唔會又叫埋女朋友男朋友買花過嚟影相post ig呢

據保安局回覆立法會財委會的資料顯示，無論投考或新入職警隊的人數，也比去年度有顯著跌幅，本年度即2019-20年截至2月底，新入職人數只有766人，預計至3月底的年度終結約為800人計算，跟去年2018-19年度有1,341名新入職警員，大跌四成，如跟2017-2018年度比較，跌幅更高達五成，即少了一半人新入職。最新數字公布的同日，警隊今日在《明報》刊登全版廣告招募警員。另外，保安局亦回覆議員有關新入職警員學歷分布，仍以毅進文憑畢業生為主。

據保安局呈交給立法會的文件顯示，警隊在2017至2019，兩年間投考督察的人數分別為7,734及7,350人，警員則為11,818 人及10,578人。但由2019至2020年度期間，投考督察的人數則大幅下降為 4,709人，而投考警員的亦只有6,138人，可見整體投考警隊人數有所下降。

而新入職警員人數方面，2015-16、2016-17、2017-18、2018-19年度分別為：(1,502、1,520、1,593、1,341)，但直到2019-20年度截至2月底，新入職人數已大跌至766人，預計全年度只有約800人新入職，新入職警員比上年大減四成。

文件又列出員佐級警員的學歷分布，可見近年新入職員佐級警員的學歷中，以大學畢業及毅進文憑佔多數，當中又以毅進文憑較多。 2019 至 2020 年度的 630 名新入職警員中，282 人是毅進文憑畢業，114 人持大學學位。

警隊又預計於2020至2021年度，增設2,543個職位。據文件所指，主要用以支援警隊處理公眾活動，包括設立拘留管理組和拘留管理小隊；打擊清洗黑錢、恐怖分子融資和資助大規模毁滅武器擴散資金籌集等活動的能力；提升警隊應對恐怖主義威脅，和網絡恐怖活動的情報搜集能力；以及為深圳灣口岸 24 小時運作增加人手等。2020 至 21 年度警務處所需的薪金及開支預算約為257億，較2019至20年度的修訂預算增加約 22 億。

梗有啲紅底/藍到黑嘅

多個黃好過多過藍，結果全部變藍。

呢啲人真係要俾大家欣賞下

//若他們認為警察做得不好，應該努力將來加入警隊，實踐改變//

警暴會傳染 一班戇鳩仔連同儕效應都唔撚識 咁黃絲加入中共咪解決香港問題喇

明明身邊啲朋友同學俾狗打、濫捕 點解可以冇血腥到咁樣仲走去加入佢哋

其實要滲透唔係唔得
但一定要有組織性滲透
如果自己一個人做，一定會被同化